出乎意料張竹君竟然響連登有咁多fans

區區一個張竹君竟然分化到連登cctoy
好神奇

咁咪證明你隻五毛狗有幾撚失敗囉
開咁多分化post都不如一個張竹君

點睇連登而家同我一齊屌公務員扮黃？

咁連登幾時同你一齊笑鳩中美和好炒車

拜登當選咪笑鳩咗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?